# README

Dit is de broncode van het Web API gedeelte van de TimeTracker Windows 8 app, een referentiecase voor het project Windows 8 apps voor bedrijfstoepassingen.
Contact: Kris dot Hermans At pxl dot be